朋友係歐洲返黎，Type II口罩一盒賣12-14歐羅，FB賣成本價45港幣？

唔該大家Mark低曬而家呢d呃like既Page，之後一次過清算

呃完like，過幾個月轉個專頁名又變一個新網媒，用得呢d招數，都好大機會係支那or藍絲媒體

2盒thx

12歐賣45蚊喎 唔係蝕本生意咩？

fb要你過水先
睇睇最後邊個蝕本

咁係呃on9姐

樓主你講清楚啲啦 係無貨扮有貨 入數黨啊